郭文貴：中共將於今年6月4日滅亡

（路透）

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

郭文貴表示，在武漢肺炎與美中貿易戰雙重影響下，「中國人在全世界的貿易信用和中國人的可信度和形象，在短時間內無法恢復」，且「決定中國經濟市場的經濟、技術、市場的美國，想在一定時間內恢復到以前，跟中國還像以前那樣做，幾乎不可能」，中國經濟只能是往生存型發展，「想當領導世界型發展那就是惡夢了，就不是中國夢了，別想了」。

郭文貴爆料：「共產黨今年6月4號，不管是什麼情況下的滅，嘎嘣它走了或者被推翻了，甚至它還在那，都改變不了事實，6月4號宣布中華人民共和國沒有共產黨的新中國一定會成立，而且一定不僅僅是我說這話。記住，不僅僅是我宣布說這話，一定是世界上很多國家合法的權力會正式宣布。聽懂了嗎？」

郭文貴強調：「不僅是爆料革命宣布，很多國家合法機構會宣布，不在承認共產黨的合法執政地位，然後會推出中國人民的1人1票的、新的、有法治的這個中國政權。」

郭文貴說：「我可以告訴大家，不管你接受不接受，就像幾個月以前你不接受這個疫情一樣，共產黨是沒了。是絕對沒了！現在就是中南坑那幾個傻貨，還在那塊蹦呢，跟當年的崇禎皇帝和慈禧都是1個德行的。死到臨頭他還不知道咋回事呢！」

范冰冰條片呢

犯冰冰含撚片

今年中共唔滅亡佢係咪要自殺
好唔捨得佢

佢嘅存在同大陸嘅希望工程一樣

9upper

又FF

唔係想否定佢反共嘅努力
但你成日鳩up冇樣中人地好難信你

片啊含撚片啊

冰冰片呢？

呢條友只係支爆(唔做實事)信徒安慰劑

還左條片數先講

淨係記得佢叫人記得等要跳樓

走數王

愈吹愈大
對佢好失望
睇黎梁頌恆當日痴埋佢到都九成係鬼黎

台灣YouTube Channel都畀支那網軍report到黃標

無睇郭文貴. 佢講野唔中?

屋企入定多少少糧水先

特別係午餐肉

其實佢係靠水晶球占卜定問米得出呢啲結論

郭文貴係咪話今年中共唔倒台就跳樓死?
我希望郭文貴唔使死

佢話今年中共唔滅亡要18樓跳落去

范冰冰條片呢？

又係呢條仆街
佢啲街數多到找唔晒

而家先2月, 班支那高官已經反緊雜種, 保經濟咩都格硬來, 今年滅都唔出奇

支那解體啦仲一人一票

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

唔明白佢搞乜
睇來歷同背景唔似咁ON9嘅人
佢一直鳩吹個目的係咩？

文貴是否另類維穩工具?

先唔好標籤
會唔會佢唔咁講就冇特殊保護？

呢條撚樣你都信？

沒有共產黨
就沒有新中國

個時間錦囊落得早左少少

又鳩up, 軍隊唔反佢都唔會滅亡

如果軍隊反呢?

係都 六月三號啦
點會四號咁準

呢條友有時仲煩過耿爽
成日出黎9up

咪鬼理佢喇, 美國國會山有人講呢段野時先再post出來喇

預言家？

佢講完更加唔會
郭文貴

算撚把啦

借個位借個位

［突發］蝗蟲已經殺入新疆！

發夢

利申：反共

最多17樓半啫

係咪因為未留低范冰冰條片

跳一層落17樓

相比起，我希望佢唔使跳多啲

又係啲言不驚人誓不休

我等緊喇

精彩

又9up

2019年6月4 中共看不到明年
2020年6月4 中共看不到明年
2021...

屌你老母年年都講一次 你贏晒啦

留名睇冰冰

等緊你跳樓

收嗲啦你郭文貴

Whistle Blower

點解要講d 咁近期限
一到唔發生就穿

呢條友仲有幾多老本可以食

唔通信你咩

點解連登仔會丁呢條on9

真

如果中咗即刻上神台

美帝宣怖只認中華民國會點﹖

200刀手山上落緊嚟斬人
出解放軍懲治暴徒
中共過唔到70年

呢條友除咗出嚟鳩噏仲做過咩

究竟燒山勁啲定郭文貴勁啲？

佢講到一百歲共產黨分分鐘仲健在

郭烏龜

講捐錢比香港幫手足
捐到依家1蚊都未見過

佢都冇諗過找數

究竟范冰冰係咩事？

胡錦濤.jpg

燈力同燒山比有過之而無不及

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply

好撚煩

入嚟就係為咗睇呢句

X2

朱阿寶：「反抗暴政 推翻獨裁」，已經開響了革命第一槍 方斌起來了，我也站出來，希望更多人站起來。

老實講我唔信 我係想支共滅 但我唔信咁短命

我覺得佢比中共更失實

片呢？

又係吹水佬

睇下點

一日睇唔到范冰冰扑野片一日我都唔會對佢講嘅野有任何評論

雖然條友吹很大，但難得有一大班中國人支持
唔想佢咁快穿煲

唔理係真定假，成日都諗中共滅亡之後會點，個新中國會唔會又衍生第二個中共？全部人民都係喺中國教育下長大，質素有幾高？是但一個做主席都唔會好得去邊，有學識嘅都未必輪到佢做。除非外國比中國嘅條例好苛刻，就有可能避免第二個中共。
btw如果香港趁呢個機會獨立到，我理得佢死

承你貴言

片呢？？？

Push

西照plz

wfc 我淨係知佢放左冰冰條片 就會天下歸順於佢

我等緊佢條片

唔想睇到佢跳樓

無睇內文，我入黎求范冰冰片的

閱

之前 Wall Street journal 有報過，話佢係

職業賭徒

好想係真

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复中国、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

乜原來仲有人聽佢講嘢

呢條撚樣講嘢冇句真
淨係識9up, 白痴至信

其實佢係咩人 點解我整係覺得佢係騙子

lm bin c

真心希望你唔洗跳樓

好呀 中共快啲死

支那有民主香港玩撚完

6月3號放片
天下歸順

放到條片我就信你其它乜都係 9 up

detail-minded

等到中共亡國都未有片

Wall Street journal 經常有fake news
你睇trade war

真係有流出過？
利申 新會然

Morning Sir

你幾時找數